支共13億人！全部都有份分裂國家領土！可恥！

輸打贏要！
淘寶全國包郵一定唔包香港，咁即係咩意思？！即係你地支共13億人都唔當香港係國家嘅一部分，當我地係外人，可恥！
有著數，出黎抽水嗰陣就叫個口交部發炎人話其他國家干涉中國內政，又話香港係中國不可分割嘅一部分，我呸！
你班仆街咁鍾意管香港，破壞一國兩制，首先就拖哂D淘寶唔包香港運費嘅支那人去勞改先啦！

仆街三毛負評呀？